[902] PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(206) 國際女團準備上爆各台節目！

IONE全體成員合照

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望
路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩
滿山小草都芬芳
5.

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

lm

留名

捽到有燈神出嚟未

補返條link
noe chiyori ANN

show con中字出黎了
等過審

唔知會唔會被人del呢

mv 7.3M

接受過日本偶像文化洗禮
睇得出佢地做出黎既笑點同t記架妹都好唔同 呢份新鮮感應該幾吸fans,希望佢地唔好俾韓式綜藝同化,有啲特色會好啲

提取碼：s4b2
保存入網盤可以直接睇

nako dispatch韓網評論
竟然係租 我個心房免費俾佢住一世又點話

少like都算 竟然有dislike

講多dd ok ?

點唔同法

唔好意思排隊 唔該

團入面最鍾意既韓妹 呢幕好呆好得意

小妹留名

T記架妹....
mina冇笑點唔洗講
sana賣樣賣可愛
得momo烚下烚下有啲笑點

繼續留意
除左呆仲有體貼溫柔既一面

momo既神秘圓形手勢

其實節目組真係要度下D笑位,一味靠新主持太難

T團
覺得子瑜啲毒舌有啲笑點
其他都係靠主持Carry

t 記個班我得個模糊印象，唔講了。
但櫻奈最明顯就係搞完笑唔會懶係怕羞咁掩面，會繼續keep住個氣氛唔冷場。呢樣絕少係韓國女idol見到

我覺得係48系刷劇場都做過下好多次MC,又有指原度過晒D稿,跟本個個老江湖

又係俞絲一入黎就講佢個隊

因為日綜要自己完場
韓綜主持會同你兜

撈得多綜藝嘅韓妹idol面皮都成呎厚冇晒羞恥心

一來無左後製效果, 二來主持唔識搞氣氛, 三來其他成員既反應唔夠熱烈.
所以睇落咁尷尬

咁老實D講，櫻花一年上劇場都唔知有冇十次

係咯好神奇

orange真係唔識講，pd 睇已經老尷

主持唔熟班囡都係重點
Idol Room 最少知 櫻花d梗 NicoNico Ni 同 玩日文梗
週偶淨係用清純賣廢 日本妹一個梗都唔用

我團綜 idol room 週偶全部未睇
應該搭唔到嗲

演唱會,劇場既MC都自己負責,你話喇
個個都識吐嘈裝傻

少時 APINK個啲

追po會劇透哂

Apink 個人覺得係最正
班囡真係夠放 同Dony Cony 熟哂

聽日又新一集團綜

冇追啦 咁多
碟仲諗緊買唔買。。。

不過我對班日本妹都有天使filter既

儲下先 唔急

鍾意睇4minute個集
完全超原面皮 錯都話啱

idol room優先

apink一上連主持都輕鬆啲
佢地自己嘈交嘈飽佢
girls day同dony cony唔算熟
但係佢地又係上親都好好笑

原來你對nako既愛都係只是如此

搵下b站 我要睇埋彈幕食用

咁我應該直接買卡仲快

佢地weekly idol都有咁玩
但mc d reaction唔知點咁

exid仲正
英文估生字

Hani oppa ya 笑到我死
Exid 係Oppa團黎

估字個part笑到我

不過大部分團上週偶玩估字十隊有九隊都係笑到仆街

exid 咩包袱都冇
放飛自我

exid正 咁多人識嘢

EXID

EXID
要變家族飯

睇好yes or yes

呢段係weekly idol入面既？

講呢啲

YES

原來又西左面 上面個張

唔知聽晚會唔會有個第一名J下呢

我覺得票選奶粉撒嬌贏左NAKO係因為班隊友驚佢會輸唔起

d海報唔知點處理 愈放愈多

忙內on top

181031 NAVER視頻熱評翻譯相關兩則
P1.P2相關dance battle
P3.P4二倍速舞蹈

尋日買碟果陣我有諗過順便買多set海報, 但又驚無位放最後無買到.

Debut/CB 第一星期無獎
成績好似要夠一星期先計

第時做老師 排舞師都得

我都覺(雖然未睇中字 )
覺得係因為idol room比左奈子所以今次比元英

買多set ? 姐係已經有一set海報?定係淨碟

佳熙/May J Lee/阿裴
自己開間學校都得

有無消息話佢地會唔會上3大音番?

本身買碟已經有1set

買多set海報咩價

$5張

KBS confirmed
另兩個未知
之前放左流料

我諗上Music Core應該問題不大既, 但人氣歌謠就好難講.

冇咩可能唔上 唔會因為一首日文歌BAN全團

我唔知你有冇比較過你其他d海報
比起我其他果d 我就覺得印得好清可能本身張圖清

無睇直播
撒嬌竟然nako輸

我淨係發現Color版張海報順眼過CD封面好多

團飯(走油)留名

大比數輸左比奶粉

造票

你唔講我以為一樣

奶粉bb都幾得意吖
申利未睇

得柔B撐奈子

好d 咁諗 綜藝效果

櫻花手指拗出

唔係話元英唔好 只係NAKO冇得輸

大家覺得呢首歌點

對仁美NAKO好好

覺得好過no way man. 同埋覺得似坂道feel

好聽過no way man 會唔會出Mv呀？

Mnet 既一舉一動都同我地講緊佢造馬
D 老師完部係Out 左既練習生公司既人
由P社 Cube 到依家Banana

出呀，後日有得睇

12000聯署要求kbs禁止埃鬆上音銀

仲loop緊

我個女
睇團綜同綜藝個腦不自覺幻想左娜榮係到

頂清純係真係有嘢食先會跳/表現得有活力啲

不得不說
成班腦殘韓國鍵盤戰士，早d訓啦

比可愛，奈子元英各一勝，打和啦。
大家話，喺Idol Room定Weekly Idol贏多人睇啲，認受性高啲。

泡菜憤青

唔知wow咗未？高朱同智代梨有份參與akb早幾日喺上海既表演。

Anti 好事黎
過到Anti 就上神檯 (尤其係無理取鬧既Anti)
本身清純就洗腳 分分鐘爆上黎

睇完idol room
對清純女士好感大增 佢好撚過癮

巨人來講我覺得第一二季好睇 之後好似比較悶同講故咁
漫畫死左白薯妹之後冇睇落去
不過無可否認巨人係政治性比較多 佢介紹番one piece 我覺得會冇咁多反對聲音

睇左idol room
估血型果度好尷
係搵都搵第二樣來估

還好喇..
日本同韓國既人都好信血型分人格...
所以都算係技能加分位黎..
至少真係未見過先

深夜留名

呢個無得輸

韓國人最重視血型
其他星座 生肖 塔羅牌係佢地眼中先唔準

依張做icon一流
利申已轉

等實圖做電腦wp

我睇個陣跟住一齊叫

好正呀佢
賣廢賣宅
之後比mc玩下已經好好效果
係咁loop佢跳energetic

記得po上黎

逆轉勝

櫻冇得輸

影依張嗰個站長Fern好似極少極少會出實圖 希望依張會

原來h榜過左6萬
距離10萬又近左

我一陣直接pm佢叫佢出

我係廢C既話真係好老尷

日日朝早定時望下個Gmarket
終於唔係Shipping soon係Shipped

我嚟想r下有冇人都想買彩元season greeting 夾個運費

唔逐張貼.自己入去

終於聽咗colors同omy
呢兩首歌同主打一樣
都係加埋啲好突然嘅高音位
又唱得難聽 污染耳仔

支持MEMORY

可能佢地解散個日唱會有想喊嘅感覺

is coming

剛睇完MV解讀

上mcd姐係有新飯拍可以丁

直拍

兩個都好靚啊

件衫令我諗起rv power up

其實我覺得彩燕好似rv熊

有飯偷拍比人發現心

有冇咁大反差先

癡線嫁點解可以咁靚

台下好呆好善良 一上台就上電咁

怕羞面紅個下幾似

如果彩燕瘦少少會更加正 公司之後都會迫佢哋減 過一排成隊都會更加靚 某婦整到極限就算啦

彩燕唔算肥啦
塊面肥姐
突然覺得中彩燕碟同團卡好幸福

即刻換卡

其實依家全隊11人都算省鏡 真心唔似新人團

b站見到有人留言話，因為___唔靚所以捧佢做第三而唔係第一

音樂節目個場已經細又多保安都仲影 捉到入左黑名單就笑死

IZONE顏黎講唔係櫻就係珉周啦
之後仲有奈子彩元權F

呢個咪係編再次相遇果個

權B就要減下

長頸鹿s dispatch

[903]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(205)長頸鹿有工開,我愛P社

1.

2.開工details

練習

開工之後個vlive

相

3.召喚指原巴

4.肥妹IG

5.

6.

7.啲人話係amigo tv不過唔似

8.Dispatch card

9.好撚伏的放送卡
但係我真係好想要
用300~600 買又覺得自己CLS

10.慎入
真係好撚好笑

11.英文鬼材

一到挨鬆豬就爆post

佢哋尋日去明洞做乜

終於到

唔知
條片都只係影到佢哋喺花球嗰到影相

我真寶先係最靚

咁快

summary 漏咗佢

佢終於唔係shipping soon
係shipped

可能商業區快啲掛

好大粒花生啊

拍廣告既膠真都只係中間，幾時輪到佢

好多

成批貨一樣，唔駛煩

有種好油膩嘅感覺

講定先
開碟唔見咗嘅原因只有兩個
1.中本命開心到暈咗
2.揾緊火槍同錘(火機係燒唔着張卡)

折未？

你應該都就收到

LM

開緊工拆唔到

MV衝咗上香港熱門第一

Office拆信件包果邊會有人理你

妹妹仔依排好似考試
所以得閒睇mv

拆碟唔係拆信呀點會無人理

點解會送去office嘅

送去office有無吸引同事嘅目光

有，個外箱超大，啲同事個個睇Q住我個箱

屋企無人收件

有冇宣傳挨鬆

中某婦派比同事

抽中_____送俾同事

我諗緊little summer定square pink
定買晒

咩嚟㗎

護身符

唔同彩元站嘅SG啫

咁快落埋韓站周邊坑

都話左SG

square pink都唔錯 你夾唔夾埋?

韓站d野仲靚過官方

買廿隻?!

無，5set同kihno各一

5隻2合1?
都有20張卡

不嬲都係架啦
而且只係for一個成員

係呀，出道專點都支持下
其實除左總選我都未試過同一隻碟買2隻以上

iz*one真係差 就完顏團

有冇隔住個箱索到陣油味

如有Hi醬嘅野介唔介意俾我收

得櫻花味

見到有人到左,再上GM望望
寫已經到左HK,快既可能今日就拎到

IONE係完顏團喎有咩問題

櫻花好味

我突然想統計一下依到啲痴線佬人均買咗幾多隻

好葡萄
我仲係shipped

一set ,想買多set

點會多過你
我加埋都唔過10隻

買左一SET試下運先

唔係喎
已經係in transit

其實洗唔洗禁制
定由佢慢慢等?

好葡萄
點解我仲係 warehouse.....

佢會自己update
睇嚟聽日有機到

11個都靚到嘔喎 你講緊乜

你係咪好後先買

idol room睇佢撒嬌想嘔

10月26日買
係咪算好後

日日新ver ，撚到痴左線

痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15
依仁 10+kinho 各一
SSSN 2

有冇人知佢已經係ver幾

到前有冇電話俾你 ？

太油膩
其實唔洗勉強

崩潰

咁快in transit
仲係機場

痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15
依仁 10+kinho 各一
SSSN 2
金珉周JUJOO 2

無，不過可以因爲係office

佢係跟入cart定比錢排先後
我係好早就入咗cart
但係26號先比錢

knho啲卡係好核突嘅concept相
買唔落

SF 送office唔會有電話 送屋企就有

你仲買?
rich到

o thx

冇買

拎貨帶定個cutter先

啲歌我收貨
除咗鳩叫parts
成首歌毀咗

痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15
依仁 10+kinho 各一
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
一生遺憾粉 4 （會再入）
李順圭 2

金彩元 2

oh oh oh oh oh

我最期待的畫面

6個巴絲加埋先等於裴巴一個人買嘅分量

之前見過有人枝RV燈成個頭飛出黎

唔知你地有無見過, SG仲有呢個

成件事好難頂
聽到好開心
好似權F唱完
哇屌係煙鏟聲
又或者
I’ll show you my colorohhh yeahhhh

質素

話撚左呢個造型好易爛架啦

我愛櫻娜B真真

呢款燈一向伏

cls有冇咁多

人總有僥倖心理,話唔定我一SET就一發入魂呢

彩元站

以後既周邊會愈來愈多

嗰日嗰個絕望嘅cd rom姐姐已經睇緊櫻卡諗住收嘅時候
喺櫻站買咗隻碟再摶下
結果終於中

點解我唔係好覺娜B站同真站有周邊出

會再入

哦~~~~收到電話,12點左右到

等你

點解我仲未transit

個個都會再入

仆街,而家好撚驚
12點左右到我應該食埋飯先拆

集氣

依家過緊香港嘅話
3點幾點都到啦
即係聽日點都去到sf攞

娜B

娜B有啊

碟統計可以CUT左個QU先留名

比大家睇返
油膩單人小卡條邊係點

我見過gf玻璃球爆水

就8M

慢哂

咁多人自認痴線佬

痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15
依仁 10+kinho 各一
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2

冇左我

喺依到嘅冇一個係正常人

呢度得我仲未買

我都未！但係應該各一就算

應該係買最多先係痴線佬

痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15
依仁 10+kinho 各一
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2

都話整走個quote
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15
依仁 10+kinho 各一
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2

未買,各一都未必,睇邊個cover靚就買一隻自己壓flac 聽歌
同埋睇下自己會唔會黑到中油

唔好走數

GF呢枝真係世界級
韓國冬天結冰爆玻璃
有水,拎上機都麻煩

我問左customer service...終於知點解...

點解？

都話整走個quote
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15
依仁 10+kinho 各一
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)

rose 同 colour ver. 好?

係啊....一樣case

Why not both

why nor both

今晚MCD佢地會唔會見到F9? 想睇佢地同狗竹抱抱~

我買一隻算喇

what if both _ _

我都好想買 但係又唔識上網買
去到泰妍場又怕冇哂

預左過多幾日就開始停

唔想見到油膩狗竹同場

都話整走個quote
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15
依仁 10+kinho 各一
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
Pyxis 6

第13頁留名

burn them

買晒啦, 裡面D相同碟面都唔同

成班痴線佬自己點名

好簡單架喳...我開頭都以為好難

little summer同square pink好似靚啲

重要係我冇信用卡 慘

宜家唔好上網買啦 我見Gmarket要28號先出貨
泰妍場應該有多貨嘅 最多早啲去亞博囉

去七仔買張TAP&GO啦
同埋呢個年代申請張信用卡有幾難

Tap n go 幫到你

痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15
依仁 10+kinho 各一
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
Pyxis 6
黃美英係我老婆 9

我就係聽你地要等好耐咁 我就唔夠膽依加先買
泰妍場可能3/4點先到

因為呀媽話比張附屬卡我
但係未整
不過我諗我之後都會整番張自己既

debit card 卡有visa 好正

第13頁黎明

下面全部27好搞笑

咁你都好後生

今日馬尾出場

香港#1
IZONE又羸

我覺得3個差唔多, 係OK靚既, 不過非官方既周邊坑我盡量都唔想入

我哋呢度已經衝咗70隻 多過安選之女吧

哇twi好大陣橙味

96後唔後生

season greeting一年一次我就無所謂
巴/絲你冇興趣夾?

遲啲TG你

食呢到啲人炒價都唔想益ig妹妹喇

開枝IZONE手燈要慢慢開
唔想分離枝燈

當年追少時都入過呢D飯站周邊坑
最後浪子回頭得快,成功放返晒仲要有賺
前排執屋仲發現有D以前做團購D屎忽鬼比完錢唔拎既PB同書/碟

你睇呢度咁多傻佬就知

點先可以全部27

有fromis_9呀

俾完錢唔拎執到啦頂你

你想訂邊個?

tap and go

係咪痴線㗎
港菲女團

係囉係囉 有興趣

屌你keep佢遺照

Little summer set b 有埋權嬸 如果2揀1想訂佢

Gmarket 訂定呢度有巴絲去幫手買?

高登仔同連燈女團同場

印象中好似冇乜韓團mv上過 香港#1
twice同bts都未

之前代購
見隻燈真係易整壞

係
要警世
要比大家知見琲依條邊就等於中咗

你15/70

加多個field, blur嘈字幕組 70

跟住po返名單去b站
list返邊個中油膩
睇下兩邊中油膩嘅機率差幾多

有冇人個snow有izone filter

呢個真
強如bts都未試過

痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15 1油
依仁 10+kinho 各一
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2

女小學雞鍾意睇靚女姐姐多過仔

仲有jk

呢個jk係柾國？
定架妹

係香港jk

乜撚野黎

開始睇唔明講咩

jk

MCD幾時先拎到一位

乜嘢啊咪香港嘅女子高中生
係咪我表達有問題
點會係男團嗰個

今日開始係冇後補嘅？

下星期

老了，完全唔知jk仲可以解女高中生

首周冇後補

其實我第一個反應會係女高中生而唔係嗰個

係咪潮語黎

我依d廢老真係唔識

Mint Choco Choco Dang!

唔通依個就係年代差距？
但係我飯日團嘅時候jk係成日都出現
因為佢哋成日都喺到做訪問調查

輕鬆取下第一個第1位
集氣

咁我以前沒乜睇日團嘛

唔係話第一個星期乜都冇㗎咩

jk我一直靜係知just kidding

我識Jk呢個字 係一啲動作片到學番嚟
我係唔明頭先香港jk又Bts jk

我: 金鐘國

如果呢個禮拜有得攞真係輕鬆攞

line up 乍嘛

有棵咁嘅樹??

我:田柾國

見到你用允個名竟然唔知首周冇後補

我:Jason kidd

下星期如果有就有冇就冇

常識題
10月25號MCD係攞15-21號既data計
咁11月1日既MCD係點計法？（10分）

大家要進修下日本文藝片

打幾十個高手總比打幾百個嘍囉簡單
一起來吧

Link呢

就咁打JK都出女高中生喎

搵我？

屠一城 降十城

人地銷量除開一個人嘅碟都多過唉鬆全隊啦

改左名留個名先

啱啊

今日mcd應該係MonstaX拎1位

true

彩元推?

屌 我仲以為係你黎

我印象中jk係日本果邊叫起個wo

music core

有睇動漫 日劇好難唔知

一個無敵的戰神

火鳳

當我不必分心奪權，專注在武力上時， 世上還有人敢誇口... 可以打敗我？

izone願降！

已經拎左碟,但食埋飯先開
BTW而家會有張卡比你叫係SCAN QR CODE
然後再入BARCODE去認證銷量
好耐冇買韓碟,幾時開始要自己搞

如果下禮拜攞到第一，係咪好似破咗（G)I-dle 個紀錄

打開左海報黎睇...個SIZE真係搵唔到位貼
又唔想郁貼左個堆,唯有放返入筒

比人斬手斬腳個啲走啦

紀錄依家係BP

記錄唔係missa咩？

(G)I-DLE已經快過MISS A

講呢d

係咪仲有個係-4日攞一位？

冇翻譯依度好多唔知佢寫乜 …包括我

SM嘅定佢嘅大D

男團: winner 5日
女團: BP 13日

有冇poster大細相睇

ic，即係ione下星期攞就即破記錄？

gidle其實好overrated
佢出道第一個1位係the show，之後啲人係咁吹奏
izone如果唔係年尾撞哂大團，輕鬆攞幾個1位

bp 13日。好似

緊係SM...泰妍WHY個張大到我拎個陣都O左
返到去要貼係牆最高近天花板個位
3款得一張想貼,但橫向岩岩好淨低果個位唔夠貼
一係貼出廳,但出面已經比我貼左2張欅,1張乃
怕再貼老豆會鬧

廁所門口

sae有份設計既衫一分鐘內賣哂

Nako就黎比 箍死

完全唔知點keep,用住垃圾膠袋一碌碌袋咋
碟就用日本城買大膠箱放晒入去

彩元黨又多一人

真係唔明而家D站,成日無啦啦彈幾張舊野出黎
之前又唔出wo

背影都blur....

個勢keep 到好過為破紀錄,下星期陸續老虎出場,怕已經無人提佢地

費事j錯啦

會唔會係個頭180度向後望

都係個句啦，有矮靚女襯衫有說服力嘛

睇到最後先發現, 係喎~清純呢?

最過份嘅係出份180510嘅相
cls

之前我少時啲海報冇位貼放埋一邊
點知我老母幫我掉走哂

對 人歌先拎就應該平紀錄
無記錯the show/show champion呢啲好似冇話首週唔俾一位 (唔知上唔上 今個星期就無上)
如果唔係可以10日內

明明nako成個身已經唉左落櫻花到仲隔硬泥

叫夜煙過黎呢邊啦 佢識韓文

唔係

我small potato黎
交比你地

長頸鹿輯dispatch相靚到

我記得有啲好似唔洗一週後補
老啦...唁記得哂啦

佳恩D全身照
D社好少令人失望(相方面
我原本以為會有訪問...好似正係影相

是咪OLD NEWS?

The show, show champion

#IZONE #아이즈원 La Vie en Rose / 8AM KST Update

#4 Bugs [=]
#4 Mnet [=]
#10 Naver [+16]
#10 Genie [+1]
#11 Soribada [=]
#14 MelOn [+15]

twitter未有人update 音源成績

#쇼음악중심 x #MBC예능연구소
#위즈원 이 연구원이 되어 아이즈원을 연구해본다면?!🔎
#아이즈원 에게 궁금한 점을 11월 2일 금요일 낮 12시까지 답글로 남겨주세요!📝
아이즈원이 대답해드립니다! 💕

#Show 音樂中心 x #MBC藝能研究所
#WIZ*ONE 如果成為研究員嚟研究IZ*ONE的話?!
#IZ*ONE 對IZ*ONE感到好奇嘅地方 請喺11月2日星期五中午12點前留言
IZ*ONE會解答你的問題

依兩個就...

屌我都On9 張圖係譯晒

呢兩個上嘅話 一定有第一

melon28啦

咁樣睇遠鏡 我唔覺有邊個特別出位

冇poster筒可以用傘袋

所謂首週無後補係講出道個星期
人地計緊上星期既數點會有你份

丟曹婦落街泄憤！

係咪好多巴絲唔知音樂節目嘅一位點計分同點入後補

媽媽微笑

好似俾幾多野佢兩個做
希望唔好又係假希望

點解宜家啲kpop成日都要塞rap入去首歌度 唱快啲把聲沉啲唔等於rap好無 如果個團無真rapper咪唔好加
明明以前都未咁氾濫 少女時代嘅舊歌好似into the new world genie hoot都無rap 但係首歌都好聽
宜家亂加真係好夾硬嚟

其實P社有無打算幫佢地出道?

都係時候講點刷mv啦下嘛

其實 我連你地講緊乜鳩都唔係好知

你拎首神曲into the new world比....冇得比

韓國人對rap同高音位好執著
依加通常係rap擔當 稱唔上rapper

而家好多都係比D唔唱得既人 做RAP

唔好問啦 p社得男團架渣

因為依家hiphop 喺韓國係大勢
近年韓國真係出好多hiphop歌手
不過喺idol 入面真係冇乜邊幾個算得上rapper

P社做野通常無乜打算
都係睇個期有冇錢

啲鬼佬做壞個頭囉,做啲垃圾beat，加段電音加段mumble rap就大把人聽，仲唔keep住做同一個模式咩。你都知泡菜幾想入美國市場架啦，咪抄埋個mode一份囉

已8M

idol真係少...一係就全部rap
好似SMTM咁....今季高汁
好多歌好好聽

咁佢兩個一個哈利波特一個馬份+佛地魔當男團得唔得

啱啱gmarket買野新A/C減7000won,快d買啦

好衰咁講,Fing多一兩個月長頸鹿呢個名
之後就石沉大海架啦

一兩個月

第一個諗起6is9ine
Mumble rap真係頂唔順

武林推

call me god god god

笑撚到我仆街

真係好好笑 佢好單純咁

E~K

話說有無人覺得奶粉英個嘴係歪
愈望愈怪

我估佢接觸let's get it應該係關大神/Dok2事

係咪惡搞嚟
定認真嘅

EK
但係見到gray我已經濕哂

搵gray feat點玩
台下成堆女

應該ek要贏 但係投票機制
搞到佢輸左

西面西得多 西到嘴都歪埋

吊。。。。拆哂想死

最新個集仲未睇，不過好今季都好有愛

ek隻歌真係好正
chaboom 隻歌都好正

中 ?

中油？

睇詞啦，串緊班mumble rappers好似含緊提子 佢地搞咗幾個鐘就搞掂

想問下CDWAREHOUSE番貨未, 諗住今晚出去食飯買多兩隻

我自己係咁loop good day同119
Loopy把聲

random words generator

下集手心打手背

真係集氣成功？

一條龍？

我鍾意vmc啲風格多啲
除左vmc 淨係有聽superbee同nafla

圖PLZ

Coogie

係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15 1油(7隻)
依仁 10+kinho 各一
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2

小二兩花生

連中三元

eminem隻新碟 一次過串哂班人
真心好爽

Superbee比起上幾季
佢今季真係進步左好多

有無人換

我好中意venom

係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15 1油(7隻)
依仁 10+kinho 各一
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2

仁美有兩張 勁WO

5張油膩

兩張半

笑到仆街

冇洗碟

imma kamikaze crashing into everything

推晒

中間仲有兩張油

gmarket貨真係一堆咁送 勁多重覆

我突然覺得有好大危機

今次仆街了

仲要冇櫻
完了

add oil

係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15 1油(7隻)
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2

訂咗gmarket嘅咁多位 祝你地好運

成隻碟都正常

無彩元

屌
裴巴你都係算鳩數準備火槍啦

碟
Rose:2櫻，1蛙，1清純,1采元
Colour:清純2,彩燕，真真，奶粉各一

有無人有興趣

成口油

killshot
i might give u a career and destroy it

Rap God

唔得 驚佢地會紅

今季如果唔係有nafla 好大機會贏

彩元碟我要

希望砌得低Loopy先
Team 119隻ep唔知幾時出

透定爐啦屌

有冇人要彩燕卡 想換

無個人

某首席彩燕風扇

無所謂，Jovy Chan係你？

好👌🏻

睇人爆碟真係會上癮

頂你做咩開名

tg: cyrischan

屌？

係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15 1油(7隻)
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2

依個天氣唔係咁想BBQ

裴巴救命呀
我想要HI醬咋,有冇人想換呀
而家諗緊好唔好買多SET

係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15 1油(7隻)
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2
我愛sakura 4(會再入

你地好似冇人理個換卡表咁

全部單向 擺咁耐冇比人pm過

各位快啲填啦

我好葡萄一開就係娜B set嘅人

劃左是唔是自己keep收藏？

我同一生巴已達成協議

周圍都冇nako換

諗緊

GMARKET咁耐都未送到架
買多幾件衫就遲幾日

個人麻麻地loopy
119應該隻碟好正

to 懶人

劃左既留番下年清明燒

已經心郁想買多兩隻

係

心動不如行動

出埋上Music Core既報導

屌 C

咁我等下到80先入

冇 반해버리잖아

正常都唔會打呢首啦

你地鍾意rose定color version多?

Rose

封面Rose內頁Color

執咗下你哋睇下點

由《PRODUCE 48》選出的日韓女團「IZ*ONE」昨（29）日發行首張迷你專輯《COLOR*IZ》
。她們的出道作發行首日就在HANTEO Chart熱銷超過3萬4千張，刷新韓國女團出道作發行
首週的最高銷售紀錄。該專輯還於全球8國iTunes拿下專輯榜冠軍。

於此紀錄之前，韓國女團出道作於首週銷售創下的最佳紀錄，是2016年同樣由該系列選秀
節目《PRODUCE 101》選出的女團「I.O.I」的《Chrysalis》所達成的「首週熱銷28,400
張」。

該節目的第三季《PRODUCE 48》，除了已在前兩季節目累積了民眾的高度關注，本季又與
日本AKB48集團合作共同舉辦選秀，因此也獲得日本民眾與AKB48集團粉絲的關注。而
IZ*ONE的出道作一推出，僅單日的銷量就刷新所有女團的出道作銷售最佳成績。接下來六
天，《COLOR*IZ》首週銷售成績將上攀多少，也同樣受到關注。

IZ*ONE的《COLOR*IZ》於昨日韓國時間晚間6點發行後，主打歌《La Vie en Rose》於9點
就摘下Bugs、Soribada、Mnet的實時榜冠軍。當天晚間11點，該曲仍於這三個榜單居冠，
並在Naver及Genie分別獲得第二名及第五名，在Melon則排在第9名。

《La Vie en Rose》仍在韓國各大音源榜單的上位圈，在IU、Zion T等音源成績很好
的歌手的環伺下，IZ*ONE的出道主打歌仍於本日韓國時間中午12點位居Bugs及Soribada的
亞軍，在Mnet、Genie及Naver則分別獲得第五、第六及第七名。

《COLOR*IZ》也於韓國時間早上9點，於日本、馬來西亞、菲律賓、泰國等共8國的
iTunes專輯榜摘冠。

KBS禁播

係喎

我開始唔認得啲元，彩，娜，蛙字

記住碟面有分Rose同Color

我有， tg: mmmmary

有啲人淨係打名
點知你係想要碟定卡

MBC bor

有啲人有打
有啲人冇

另一單
就係kbs講完 d報導硬係要提一提

我知道

有嘅卡 有嘅碟 想要嘅卡 想要嘅碟
個人 unit rose color 個人 unit rose color

應該咁樣先清楚

唉,岩岩落多左兩SET

gmarket？

首先要call揾嗰啲落咗名嘅上嚟

係 唔怕死

大家都好想狗衝油碟

應該係執相執得慢

油碟so far得一個中咗

開左個新AC,拎埋個7000WON優惠

唔知道遲d攻日佢地會用邊首做主打, 係日文版Rose定係有日文新歌...

買啦，依家有七折呀

一車車油b送到屋企

唔係喎原來今朝6點已經喺hk

要問死肥秋會唔會寫歌

出席2018 AAA

話時話,呢度好似唔多覺有權F飯?
淨睇F班撚樣唔好出黎認頭

Good luck....我仲灰緊

我係仲係仁川
但係email話in transit

你去SF到check,應該都到左，我今朝個情況同你一樣。

未更新
CHECK左

其實我係話緊殘巴成日po 野唔講埋寫左咩 成日要人問多次 一係就費事問冇人理到個po

韓文我都係等人譯
日文自己睇

懷疑權F飯仲少過清鈍飯

出道con有中字了

個個都係肉體飯

CLS
十站聯合

你班人咪又係蛙腳飯 權嘅F飯

可惜冇720

怪我囉

啱啱先諗係咪要放棄希望有第二小隊
見到有人話rumor: miyu會入Pledis新女團
係咪真

twitter個個係講
你對izone有咩好奇或想問嘅
可以係下面發問 有機會 會答你條問題

仁美個照要點換？

我覺得冇咩所謂既 有好多冇睇PD 既人可能因為show con 果幕制服誘惑飯權F
但好多時再睇落去會飯埋其他member

check mail佢話shipped out
係咪即係到咗

我。。淨係要櫻 nako 清純。

拎個SF number 上順豐個網到check喇。。。

估唔到櫻站都玩埋一份
G持

買左1日仲準備中

權F
脷伸，慾睇飯，多多權F都睇

唔洗咁緊張Gmarket幾時到啦

你有得食花生

到左幫手集氣丫麻

條片蒙到
無膠真吧

爆埋自己住邊

有無人鍾意集油

sf地址嚟

音樂中心環節？

話明係rumor真係唔好信
可信性仲低過由已經唔同公司既lizzy訪問

係 識韓文都唔講下d大概內容講咩

Miyu 入p社

正常會係中間 穿插或者會係youtube有得睇

放過佢啦

Loop緊Balance (雖然唔關事）

邊個話我識

睇左換卡list，睇黎好多隱藏油飯
一張個人油卡都冇人放

大家覺得la vie en rose舞重點係邊part？
琴日睇idol room完全唔明點解係揀
9叫part黎跳舞
啲彈幕話應該係傷口灑鹽part更值得攞黎跳

權F唱嘅嗰part
即係dumdum嗰兩下嗰part

燒咗

昨天彩燕的後記里提到 彩燕教🌸跳MOVE了

個下都幾正

+1 再加Nako拍翼個段

權F, 彩燕,和Nako後段個下

真係算鳩數啦櫻
唔係睇低佢
MOVE咁食WAVE重拍子嘅舞

仲要佢個身體協調咁差

咁都好扮

個mv果下用埋shake cam，個勢幾霸氣

move係咩歌？

泰民個首歌
彩燕係idol room 臨尾有跳

櫻如果要跳到 頭學幾耐

學左wave先
睇死佢都唔識用hip個力

識睇一定係學校睇

教既重點都唔係教佢識跳
增進感情咋

屯門人喎

係韓國 語學堂定大學？

好撚正

似高中

岩岩睇到
random dance都1M VIEWS

小妹讀緊女子高中

仆街了完全唔知喺咩到嚟

再唔搵啲機會埋下櫻身就真係會畀清純食咗

收皮啦

周偶有中字未

我停唔到
彩燕嘅MOVE
清純嘅ENERGETIC

注意力去左泰民對腳到
痴線仲幼過班女DANCER

TRUE
太瘦

有柄嘅女子高中我明
但真係好少見人係韓國讀高中

近排loop清純跳energetic
唔知點解腦海會有有情呀嘅畫面
太深刻

係有情定曹婦呀

見到第一張GIF會有既3個反應

九龍灣填左屯門？

試下打電話改地址啦

唔係
我係住屯門但係唔代表我清楚屯門碼頭嗰邊嘅地址
問緊friend係我認知中嘅啟豐商場

廢到笑

英文版我叫有個fung字就以為係我要揾嘅嗰個
我本身係要揾盈豐而唔係啟豐

呢D舞太進階
練好其他女團D舞先啦

睇地圖近屯門碼頭

我問到了
喺屯門碼頭站隔離
聽日見到有人拆嘅話勿相認

櫻奈呢

即係得miku洗版

我估到係盈豐

會去音銀
唔知一哥會叫邊個

【中字】181031 weekly idol Sakura CUT UP主: Fireflies_宮脇咲良个站

屯碼離我屋企好遠

其實櫻花唔係真係咁唔識跳舞, 但佢唔可以跳d好用力既舞
跳番red flavour同TT果D咪跳得唔錯囉

聽朝咪知
XXX！當你笑嘅時候，我都跟住一齊笑！

有聲

依加班星已經識跟住一齊叫

6 rookie groups confirmed to attend 2018 Asia Artist Awards

THE BOYZ
fromis_9
Stray Kids
(G)I-DLE
D-Crunch
IZ*ONE

最正佢連男嘅 都會嗌

車銀優

Rookie

615/615p幫到你

哇屌IG

izone ig正到

我知

好快姐唔洗20分鐘去到喇

有冇圖

片嚟

但係都係耐過去建生

MIYU巴

一係唔好去攞喇 都係油b嚟嘅

屌

第1同第5唔太識

IG段片係唔係性暗示

新人獎都係 Ione 同Stray Kids橫掃
其他人得個睇字

力捧

(G)I-DLE 算佢地唔好彩 一黎就對宇宙天團

點解你會覺得有依種暗示

打歌服核突到

決定今日去信和買返隻
如果真係中全油我決定買十隻no way man派街坊

點解會用藍色

多謝指原巴

點解要轉衫

Lm

中全油啊
半油或者三份一油就唔派

炒撚晒D CODY佢呀屌你老母

櫻個件

櫻出哂事
但其他人還可以

Beautiful Color?

點解會聯想到呢種暗示

好過膠真呀, 膠真件衫着到佢好大隻

阿梅!!!!!!!!!!!!!!

rose 應該著翻紅色果件下嘛

想你中定唔中好

應該有兩隻歌

點解會着藍色衫
唔曲名係la vie en rose喎

求 COLOUR 版娜B碟 我有真真 同彩元碟
再送張 HI個人卡比你

Omy

可唔可以ff每次一隻色輪曬啲色

真真碟

馬尾mv look唱Oh my
呢套係唱rose

巴打我TG你傾

出左團綜預告

仲有冇巴絲訂彩元站little summer season greeting?
都係想分薄啲個運費 (佢set B有埋權F)
依家暫時加埋我得3 目標係5

受過Bingo 既洗禮 仲有咩好怕

諗緊去唔去信和爆多幾隻碟好，一張櫻都無條氣頂住

記住

魚膠粉 3+1KINHO

要求唔高 唔好搞到我pristin 同埋唔好多人團就可以

信和一樓定地庫平？

一入去就聽到柔B 把聲

我已經好撚多張有佢既小咭

賭仔性格

我一陣上完堂都想再去買多幾隻睇下會唔會中膠真

係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15 1油(7隻)
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2

5張

唔好提

裴巴唔好汁輸
抽夠16張破記錄

trailer結尾已經唔係IAM

拆完直接dum落海

彩元碟

禾櫻點著都咁靚

記得有人話一樓有

次次聽rose去到第二次副歌都拉前返幾秒

一上完電梯對住個間就有得買

mini/sky music

係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 15 1油(7隻)
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2

係
但係比D靚衫佢著得唔得先

係未平過地庫黑店？

+4

我係咪升級了

唔好諗咁多, 佳恩就完約
老細個心態似係當佢condom咁幫deedee累積下人氣之後就

而家只求佢過程中施捨少少甜頭出黎

但地庫係油站，睇你敢唔敢搏下啦

佢好似話買多2set

今集油膩仲係有咁多鏡頭

好刻意壓低佢,但佢靚點都搶晒鏡
反而廢C唔係好掂

cafe啲人相係咪只可以透過capscreen

Weekly idol 出左中字未？

買得一隻唔敢出聲
遲d 會再加

冇油架喇，比人抽乾晒啦

應該話今集正常化,上集日本妹太多

如果上到一樓都中全油就抵我派54單派街坊

Thumbnail 已經見到佢

有櫻cut中字

Thanks
咁我等下先 想睇埋其他member

唔鐘意睇CUT

得，今次發達啦

3重彩

第一印象最恐怖我都會揀權F,第一眼似係D強勢既姐姐
睇耐左只係一個得個樣既團欺

我地庫買左 走油

gmarket批貨....

boy'z係唔係香港嗰隊

係唔係唔開先

藍色唔緊要，傷感列車幾靚

神呀
求班韓國人力推禾櫻啦

元英膠真對腳點解可以長到咁
真人版足球小將

但係我鐘意

你都要裏面張生死姐，碟有乜用

已買
大家想睇我中全油b定想要54單？

AKB D碟都好派?

導緊佢地落新坑

我想食花生

見塞車準備拆

風情萬種塞車中

好緊張

食懵左?

wa diu

中呀

屌你老母

我正式宣布

指原巴喺邊到買

花生召喚左我入黎

齊咗後宮

不過講開又講
真係唔覺有元英單人小卡

挑
估到你啦

你後宮咁多人 好易中姐

冇油，屌

寫錯字

最憎人扮嘢

碟面係咩?

仆街未睇碟
好撚京京

而家睇

係咪小卡後面?

保祐我
其實我近排無乜錢

點解張卡後面咁單調

係啊

睇嚟燈唔到有油B

屌你啦

歐

團飯

點解唔見咗

safe

考慮將彩元納入後宮

屌你

睇下巴就知係邊個

遲下就會變成 考慮將柔理納入後宮

做WIZONE啦仆街
歐到咁

派咗膠

想搶埋彩元

有佳恩同鹿 old new 左未

咩叫歐？

好運到咁

我同你諗既一樣 覺得pledis只係要令佳恩fans鍾意埋允真之後就同佳恩完約

呢個納後宮速度 唔出奇

好運就係歐洲人 唔好運係非洲人

有奈子真係太開心

買左一隻rose ? color呢

呢度太少人中油，唔符合主題

又潮語黎 ？

color唔靚唔買

鹿又有新相睇啦

幫油油集氣

個個爭住助養柔B

又係抽?

同意 但都買左
rose d相好J

我覺得color靚啲喎

原來大直路了

玩課金抽蛋game啲用語
好耐架喇

唔知乜鳩黎